熱烈宣布穿27000了 劍指25000👻👻👻

你跌樓 我買貨

27000堅過石堅啦 即彈番

就泥倒升啦師兄

倒升啦

連燈仔

ching支燈有料

屌你老母

番屋企食屎啦